邊個比左頂綠帽我朋友戴

我朋友叫Ben 佢發現女朋友出去偷食
肥婆都有人岩既咩
肥婆係唔係會大食D

你

肥先正阿